hkbn 續約 sales 入

Hkbn 2018年2月到期 求pm

仲續約？
巴打，搵到個PccX 朋友幫你
Whatsapp 51488278

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks